中國再爆黑心奶粉！ 1歲女嬰乳房竟發育 醫師嚇壞了

中國再爆黑心奶粉！ 1歲女嬰乳房竟發育 醫師嚇壞了

〔即時新聞／綜合報導〕中國「毒奶粉」事件頻傳，上月才爆出有幼童飲用配方奶粉「倍氨敏」，長期飲用後出現如「大頭娃娃」般的頭骨畸形症狀，沒想到近日江西省豐城市更出現1歲大的女嬰胸部竟然開始發育，醫生檢查後驚覺，奶粉可能有問題，要女嬰母親先把奶粉停掉。

綜合中媒報導，江西一名旬姓母親向媒體爆料，指日前在幫給1歲半女兒洗澡時，發現孩子胸部凸凸的，讓她覺得奇怪因此帶去就醫檢查，沒想到醫生看到女嬰胸部後，也整個呆住，檢查結果為「雙側乳腺低回聲區，可能發育」，醫生為此還勸她要把奶粉先停掉。

⋯⋯

全文請前往自由時報

啲大陸嘢真係好痴線
內銷嘅產品好鬼垃圾，完全唔知點解可以忍到

沒事兒 是胖了點而已

元素週期表

有無香港代理
賣俾港女飲fat fat

個醫生比公安拉咗返去未？

咁早培養個女做雞

對男仔就話黑心奶粉姐

遲下擺地攤都搵唔到食就要靠賣女架啦
贏在起跑線

唔係點做雞

你講咩? 係咪想顛覆国家?

前排仲話要強制中國人飲曬中國既奶產品
一齊共享做大頭嬰兒, 早發育嬰兒的榮耀

推

喺香港賣，一定賺到發過李嘉城

買奶粉送「奶 」仲想點 邊個去澳洲搶奶粉， 邊個就係賣蟈賊

港女救星

屌你咩

好想啜

飛機場恩物

支持愛國就只喝中國奶粉

連可以放心吃的奶粉都生產不了，口口聲聲的超英趕美強大中國，笑死人

你好，我是來查水錶的，親，請開門

親，喺管理處登記咗未？

商機黎

管理處的人已經不在，親

支那領導人嫌幼稚園d學生冇波

又犯國安犯 拉

正，1歲發育，6歲就有b cup，9歲就可供領導人享用

港女夢寐以求嘅豐胸奶粉

fbi

唔怪得啲新移民咁撚大波

唔怪得大陸D女咁大波

邊個唔飲國產奶粉就係唔支持國家唔支持黨

開間真波霸奶茶一定有得做, 條隊長過輪口罩都得

關咩事
奶粉又唔係佢整 佢地係受害者黎

有商機
好賣過啲垃圾傳銷波波醬

呢個po既留言好痴線

港女有福了

良心奶粉

大波奶粉 港女救星

d奶粉落足料加埋d無謂野

沒事，可以早點出來工作

唔怪之得支那d衰妹咁撚大波

10歲g奶幾錢Q

貪腐問題 先做造依家呢個局面

支那人依家根本默認左貪腐係正常 反都冇用 大家都知反抗唔到 所以先轉左買香港產品

中共咁樣對澳洲
停9佢奶粉就一整代人變異型

要拉都係個女仔同佢父母先

唔好笑，唔好覺得有豐胸副作用
會飲到人生癌，長命百歲，百病纏身架

龔如心就係長期打激素，打到最後生癌而死

熱愛祖國!!!
一國一制萬歲呀!!!!!!

靠副作用反大達

仲要鼓勵人一世飲奶

偉哥都係

黎到香港實大賣

請幫推

所羅門已收到今晚旺角便衣狗煽動人示威條片

唔怪得支那妹咁大波

大乳頭奶粉

大頭BB -> 大波BB

快速成長3歲開始打工

買錯豐胸奶粉姐

有無諗過細個唔飲 大個先飲就太遲

而家飲有冇用

正 唔驚冇波

哇，條配方值錢過偉哥

嘩想知咩牌子

如果青春期發育開始左, 仲算唔算CP?

咁對奶咪會好大

唔好投訴
煽動叛亂
顛覆國家政權
尋釁滋事
全家一齊坐呀！

而家港女10個有8個都b/c 啦

湯家驊：

外銷咪又係屎

00後先係

飛機場福音

大奶奶不是夢

支那人只係關心點解佢無得貪埋一份
反正有多少少錢既都會食外國奶粉

洗衫板福音

香港代理, 包裝成升cup奶粉, 一千蚊一罐都大把港女買

大波奶粉

諗起之前連登有個post問點解大陸妹咁大波

正喎，港女快啲買黎飲

大個咪又係做雞

外國奶粉冇受監管 要飲支那奶粉嘛

18歲會唔會已經G級

而家d 雞係大得快架啦

飲到18歲對奶咪大過宇都宮

奶佢lin 頭會唔會中毒

犯咗國安法

咁咪好 支那狗快撚啲死哂佢啦

人大代表伊利奶業嘅女蕫事建議，要立法全國要用國產奶粉，不準用外國貨

女嘅變大波，男嘅會大頭

好快有事業心

香港爭住買 終於知道內地人大波的祕密

仍然大波過倍分港女

無違反商品說明

唔飲中國野?賣國?

cls

提早發育又唔一定大wow

早排咪有巴打po咗
幼稚園細細個已經開始訓練做雞

支持大陸既藍屍麻煩出句聲

伊利李翠枝：一生飲國產奶計畫

其實當初係咪咁設計
女既變大波 男既會大龜頭

一歲就開始發育 仲唔係超英趕美

衰嘢唔講得㗎
講贏國壞話小心人地起晒鋼
一陣調返轉頭屈人想搞事

依家啲人見到呢啲新聞由以前關心變冷漠wfc唔係無原因

港女大量入貨

Hello moto

有市場

no more imports

This is 猜那

算唔算cp

USA brand
Bridgestone’s (BRDCY, $20.72) Firestone Tire and Rubber Company suffered a near-death blow when allegedly defective tires installed on Ford (F, $10.76) SUVs and pickup trucks were linked to 271 deaths and more than 800 injuries in the U.S. alone.

要女嬰母親先把奶粉停掉。

點建係倒掉唔係拎去化驗

一定啲牛打咗好多荷爾蒙

真心，依家出街見到靚少少嘅港女都唔係細
不過可能star war嚟

同自己對肥仔波差唔多

最新科技，加快人類成長速度，
令人口老化問題緩和，中國或成為最大贏家

澳洲代購表示, FAT FAT

想揸

剛剛先有個post 話平胸女...

唔怪得咁多大波妹 港女..........

有大頭有大奶，不如出埋大J奶粉

14歲咪f以上

真心好癡線

澳洲咁串，大陸有D骨氣唔好買澳洲奶粉呀

藍絲：有得食已經好好喇。唔係共產黨，飯都冇得食啊。

無中國奶粉，哪有double May

平胸恩物

應該會有女人爭住買
入錯市場

無耐之前先爆左單幼稚園陪育幻幻俾d高官，加埋依單news，成個觀感fit晒

成個emi wong咁款

中國人見中國產品垃圾咪去其他地方搶外國野
搶完就 要不是中國....

咁怪得知大陸妹咁大波

e+鬼佬干涉中國內政 身為中國人 不飲外國奶粉

港女胸部冇發育
轉係香港賣 可能唔洗靠豐胸丸

中國今鋪真係威 豐胸奶粉

大波奶粉
港女仲唔快啲搶

大Lin頭娃娃

湯渣嘅夢想

點解成日都要搞鳩d奶粉

飲大個波比大陸西出去做雞

良心奶粉渣

就係外銷啲垃圾喺中国已經算係有質素咁先驚

唔怪得啲支那種咁撚大波

一樣，而且覺得唔意外

自由時報

仲未立法唔怕

巨乳育成計劃

幼齒

調整波大

宇都宮

大人飲有冇效果

巨乳蘿莉，養到差不多了就給高官嘗嘗鮮

支那雞養成日記

連登仔都...

豐胸奶粉，今次仲唔發大財？

我係講緊男女
中國人冇一無辜係岩
但唔係個個女人都係雞

社會主義優越性

話港女果d全部係spin

國家強大

諗起全家小米堆廢中廢老

大過港女

做假黎請
中國世界第一

黎講

加咗啲咩
痴撚線用咁多時間加啲無鳩用害死人嘅元素
分分鐘都整到罐正常奶粉啦嘛

1歲可以渣波

太早發育生長板會埋左口
即係唔識高

係咪換取大波奶粉比佢哋

天山童姥咁樣

唔好用澳洲、外國貨

Cp?

屌你老味 假野已經算 仲要食壞人
點解可以咁黑心

可以早幾年出黎做又贏

祖國最新科技成果
邊個唔買中國奶，就唔係中國人

曾經有記者問過d廠妹有無後悔過做雞
d廠妹話有
後悔太遲做

港女表示
邊到有得買

改兩改
做下安全測試
隨時變最暢銷女性飲品

吊. 忍唔住噴飯

佢老母仲痴啦 都脹咗咁多先察覺到 好心喂人奶啦 係大陸飲咩奶粉啫

改過個名出豐胸丸
不出一個月就變跨國巨企

這就是中國

贏在起跑線

對中共而言，國民只係白老鼠 ....

啲港女應該會搶住要飲, 就嚟1歲BB都大波過自己

之前支那政府好似有蝗官提議蟈民要飲足一年支那製牛奶

以前去支那國見好多bb野
紙尿片都著到bb生野 就知為錢乜都做得出

小心你言論

所有中共高官都唔食本地野

因為佢哋知乜事

日日都要直送進口糧食

咪以為飲左變大波就正先得架,
飲得多分分鐘生乳癌架

*中国女人個個都係

追溯返你既言論

人類學一大突破。祖國又贏

所以應該脫共
唔承認中英聯合聲明同基本法